警方 ： 經原定遊行路線的最高峰人數約為33.8萬人。

經原定遊行路線的最高峰人數約為33.8萬人。

唔怪得咁好死開咁多條路